黃大仙手足請盡快離開

推到俾現場睇

得返半個鍾

得返太少人

要即刻走

走呀

無必要留

推

推呀

快啲走

幫手推

走啊啊啊啊啊

pish

幫推

同意 快走！

推到現場睇到

無晒人啦 快啲走

屋企要人啊啊啊啊

走呀！！！

走啊啊啊

屋企要人啊

走

快啲走呀！ ！ ！

星火另一電話
64 616 642
六四 碌1碌 碌死 易

香港人，反抗

唔好再笑係度玩

屋企要人！

唔夠人就走啦

Push

張床要人呀

黃大仙唔要人

快啲走呀

走啊啊啊啊

走啦

屋企要人呀

無人啦 要走啦

一個都不能少

Pish

快手呀手足

一齊等睇制裁呀，快d走

唔好信鬼，走呀

走呀屌 12點啦

Run

TUI

求下你哋

嗌落街啦

推
走呀唔好留呀

黃大仙唔好再踎啦⋯⋯

屌得返黃大仙仲打陣地
走啦好冇呀

走please 求你哋走

中埋彈啦

聽日再開始啦

push

我都見到好似仲有人喺龍翔道 走呀 唔好再打陣地啦

閃啦

聽到實彈

和理非入啊啊啊

走呀！！！！！！！

一定要走啦

條命要留住嚟同林鄭仆街鬥長命

屋企張床要人啊手足

灰姑娘夠鐘返屋企

唔好再畀狗咬走

有冇人住樓上呀
叫落街啦

屋企要人！！！

推推推

撤退

12點啦 走啦

Pushhhhh

推唔郁屋企張床好掛住你地啊

張床呼喚緊你 快啲番去

走啊走啊留力再戰啊！今日已經好叻！

推阿
你老尾三色台頭先入黎影埋啦

已經走唔到啦

屋企張床要人啊

tui

走啦求下你哋哋

12點前張床要人

推啊屋企張床要人！！

真係夠鐘走la

手足辛苦啦
擇日再戰

快走 得返唔夠五分鐘

唔係住呢區就快走喇

張床要人

快啲走啦

唔好留守, 係時候走了

擇日再戰

推 散

快啲走啦！

推1

屋企要人呀，不戀戰

推推

走呀，唔好留守
留得青山在
哪怕無柴燒

理據？

回覆記得講 攝衫

黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
幫推

自推

已走哂

現場共識1200死線走
走哂了 啲狗車比road block卡到入唔到黎